個個都話好掛住佢

不如依家搵返佢
話佢知你有幾掛住佢

我搵返佢 佢理我先得架
無謂去打攪人啦

唔敢搵
怕佢已經有男朋友

試左佢唔理既都係死心既好機會

有資格咩 又唔係佢邊個

我無掛住人，但寂寞可以點

如果佢都未放低你呢

應承左佢14日後先搵佢
而加第三日
當俾自己諗下之後點相處
有問題唔係低頭委屈講對唔住
要真係解決問題
如果連呢14日都忍唔到
就可以直接收自己皮

sad but true

愛佢掛著佢係自己既事
唔需要任何身分你都有資格

時間會沖淡一切
依家真係放唔低 好想見佢攬實佢 但已經無機會..

過左依14日就好好相處啦
你仲有機會繼續行落去已經比好多人好

其實而加同佢係分左手既狀態
只係佢同我講 我覺得自己改好左 ok啦
就搵返佢
所以我而加努力堅持緊去改變自己

咁講既話你地都似係仲愛對方
你肯改而佢肯接受咁okay啦
好好捉住你在乎既人 加油

愛啊 所以咪要改變自己
令到可以繼續行落去
講緊要改既野係可以改善埋自己生活
所以堅持！

無呢個勇氣

人哋已經有另一半 你唔好煩啦

成熟與正確嘅態度

佢已經放低咗我啦
我連少少補償都做唔到

唔敢再主動搵佢喇
人地明顯唔想再理我